岩岩比細佬打撚到仆街，宜家唔敢出房門...

點先可以攞返個尾彩

2樓整moon

打撚到自己仆街
等佢知道佢唔夠你癲

唔撚夠打😞

拳腳唔夠佢黎 咪轉打嘴炮囉
Btw 未見個咁廢既阿哥

渣ga

成對波對埋去 叫佢快D打 大大力咁打啊!!!!

佢話我再出聲就入房打到我講唔到野

等佢訓左灌佢吸氯氣

點算好 好急尿但唔敢行出門口

去廚房拎刀衝過去啦
打交怕痛怕死就輸硬 你夠喪打老虎都得

我驚我未入廚房佢已經摔我落地

先發制人

你除咗條褲 然後行出去 佢一定淆到仆街
利申：睇外國啲片都係咁

笑撚到我

樓主男定女？咁撚細膽

佢有腹肌？

屌 樓豬好撚廢
定我真心左

我咁問係唔係好傻豬啊

洗左佢個D drive, 一定掂

死八婆唔夠我打就走黎開post

笑死

錫佢春袋

幫佢洗機
用水洗

打女人正廢柴

講返D阿婆笑話等佢笑返先

屌你老母

開房門 跟住播賭神背景音樂
手擺好POSE 然後大叫 我要打死丁力你個仆街

咁就佢以為你痴撚左線 唔敢打你

快D扮死嚇下佢 等佢知驚

參考向西啦
就算俾人打
都要俾年打得有型

你用把口屙尿架？ 水遁呀？

屌佢老母啦

支持樓主自插老團

母

打錯

好似回魂夜咁咪仆街

個post咩事

關唔關腹肌事？

笑撚死

叫d阿婆幫你拖

男 我有還拖但拳腳唔夠佢打

😞

報公安，送個仆街仔坐花廳

除定褲 佢就怕鳩你 一開拖就除褲 你估佢驚你定你驚佢

幾大呀你兩個 ？

笑撚到仆街wo Ching

我18 佢14 但佢平時有游開水

廢到😂18lv打唔贏14lv

好廢

出街打d呀婆囉

唔好同佢搏拳

試下唔好同佢搏拳 多d入佢中路

唔係咁易架

打交最緊要咩呀 架餐呀
是但拎碌棍兜野車埋去
一路對住佢講屌你老母好好打呀
輸人唔輸陣
人物能力值唔夠用武器補救
最好精鍊一下等武器打人痛d

之後就時機
係佢唔覺意個下兜野/頭打埋佢（小心打死人
拎個彩

但你小心之後佢報復你
同你同住大把機會報仇
之後唔係你死就佢亡

你都舉左幾個月鐵啦，游水有腹肌就係好打？真膚淺

洪師傅

岩岩佢起身見到我用左佢條線叉電
話放學返黎打到我起唔到身

做呀哥做到你咁廢

落街食牛腩麵避世

Ching 救我

賣撚左個細佬返大陸做乞衣

有Dlv80幾一推就跌

真心好撚廢 瘦底既話高我10cm都未驚過

比＄100佢，叫佢自殘

嗯